【請廣傳】不要輕易洩漏個人資料，勿中計！！

剛剛聽到電台新聞報導，一個名為「災後心理輔導中心」的組織，自稱已介入輔導抗爭者，有點擔心有可疑，因為該機構之前曾經與建制背景的人合作，有抹黑反送中運動的嫌疑，甚至大公報也報導過該機構的「工作」，我恐怕這機構會以輔導為名，收集抗爭者資料為實，可否協助廣傳一下，提醒各人小心留意，起碼要自己查清楚一下該機構的底勢。

推

大家小心